心情好差 好想喊

可唔可以陪我講幾句

咩事?

做咩？

Whats up dude

我都心情好差 炒股輸到仆街

喊出黎舒服d 唔好收埋
仲有我地

睇完琴晚個女仔跳樓既相
平伏唔到

你識個女仔?

所有野都好似一次過爆發

個女仔你識？

唔係 只係 好似一切都好衰傷

令你諗起D咩傷心事?

黎啦巴打 我地一齊喊 喊完會舒服啲

身邊最近好多人被咬
好擔心會見到下個係佢地

從我自己到前日已經5個朋友出事
個個都打到傷 真係好灰

其實預左會比狗咬, 連民主黨和理非都照咬, 不過又唔使諗到咁灰, 全香港好多人同一陣線, 最緊要知自己有咩可以做同唔應該做

收手啦

擔心到壓力好大

一齊喊 加油

搵D野做下放鬆下先, 唔好諗太多

日日係屋企 日日咬飯券

屋企水電煤都未交
垃圾政府又咩都冇資助

做下運動, 搵D戲呀劇呀睇下啦

每次睇睇下 個腦都自自然諗其他野
我都唔知點解

巴打試下做運動去分散自己專注力？